陳雲: President Trump: Please liberate Hong Kong

陳雲：為什麼要去大阪G-20高峰會向特朗普請願？除了是直接向美國提出請求解放香港之外，是要避開泛民。
泛民好似阿叻一樣，不管是什麼場合，只要他來了，都可以變成鬧劇。例如二百萬人的示威，可以變成演唱會收場。
在大阪，只需要一個人，舉起最合適的標語就會成事：President Trump: Please liberate Hong Kong.
其他任何嘢，都唔好寫，唔好自作聰明！訊息要最簡單，最ultimate. 如果你認為你比我聰明而舉起其他無撚謂的標語，你就是阿叻囉。
你估跟隨陳雲做嘢，好舒服的嗎？你隨時被我教導到變叛徒。因為你認為你比我聰明。

日本巴打幫手

我唔係盲撐，我都覺陳雲久唔久係神經質，但我覺得呢一次向 G20 舉牌既主意唔錯。

G20幾多號?
有冇巴絲組團
希望日本讀書做野既巴絲幫幫手

唔好組團，你番到香港棧比西環搞。

我地要需要外援，呢件事要交比長居日本既兄弟姊妹幫手。

Push

假民主維穩工具，當搞事的人都在你控制之下，還有什麼好怕？

屌那星，liberate 呢？去撚左邊呀？有乜鳩用呀？推上黎鞭下你班信埋啲吹水佬嘅低能仔，順便拆穿啲神棍

講左有社運人士名就block
71黎緊你仲想推廢post?
好行唔送